個人浮下浮下

精神無問題 但感覺好似係海上面咁浮下浮下
有無人試過咁

420?

無不良習慣 浮左兩個星期 就黎行唔到直線

耳水不平衡應該係

我話俾你知我試過，兩年前學人啲咩fasting，結果食嘢太少，眼矇，腳步浮，平衡感差，嚇到我食返多啲，好彩食返正常份量就正常返

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

有
係咪就算企係平地都好似撘緊船咁浮下浮下
我被人落左毒都會咁

岩岩食完碗河粉個肝個位置隱隱作痛